求問高雄轉機同澎湖有咩好食？

黎緊去澎湖
會係高雄轉機
到左高雄仲有三個半鐘先上澎湖機
如果呢段時間出高雄三民或者左營區買下野夠唔夠時間
另外想問澎湖有咩好食
會住馬公市
三日兩夜
有一日係跑馬拉松

十月去澎湖

求其見咩食咩就係

有到400nt好多海鮮食，好似

千奇唔好去咩釣魷魚、去魚排食蠔

10月東北季風帶定暈浪丸

轉機過去 應該都唔坐船
400nt 咁抵